{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71858&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평감성216스파풀빌라펜션"
    },
    "text": "プライベートな一軒家の客室を提供するこのペンションは、メゾネットタイプとさっぱりとした客室に構成されています。ペンション内にはスパやプールなど様々な付帯施設も備わっており、休息を楽しみながら時間を過ごすことができます。個別バーベキュー場も完備されており、四季を通じてプライベートにバーベキューを楽しむことができます。入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能だり、マートのピックアップサービスも提供しています。 客室でスパと個別プールをご利用いただけますが、スパは無料でご利用いただけます。プールは入室から22:00までご利用いただけます。プールを利用する際に、必要なアイテムは個別に持参してください。春と秋は30,000ウォン、冬は50,000ウォンの費用を頂戴しております。ペンション内には電気自動車の充電器とバーベキュー施設もあります。 バーベキューは電気グリルをレンタルして利用するか、個別バーベキュー場を利用するかでご利用いただけます。 客室の清潔さを保つために、肉料理や天ぷら類の調理は、バーベキュー場をご利用いただいており、また客室内で油、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りはお断りしており、未成年者は保護者なしでは利用できません。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプとさっぱりとした客室に構成されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "スパやプールなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場が完備されており、四季を通じてプライベートにバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパと個別プールの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、スパは無料でご利用いただけます。プールの利用は入室から22:00までで、春と秋は30,000ウォン、冬は50,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルをレンタルして利用するか、個別バーベキュー場を利用するかでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室の清潔さを保つために、肉料理や天ぷら類の調理はバーベキュー場をご利用いただいており、また客室内で油、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンは料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 515
    }
}